deze vreselijke dreiging veroorzaakt de twee vrouwen af te vallen.
Niemand bleef nu maar de opgewonden Jood, die reeds de rokken van meneer Jaggers's jas aan zijn lippen meerdere malen.
"I don't know deze man!"
zei Mr. Jaggers, in dezelfde vernietigende stam: "Wat doet de collega willen?"
"Ma thear Mithter Jaggerth.
Hown brother Habraham Latharuth?"
"Wie is hij?"
Zei Mr. Jaggers.
"Laat mijn jas."
De minnaar, kussend langs de zoom van het kledingstuk alvorens weer afstaan , antwoordde: "Habraham Latharuth op thuthpithion plaat."
